油麻地檢測中心遺失本月3、4日檢測者資料

新冠肺炎持續，不少市民會到社區檢測中心接受檢測，《香港01》接獲投訴，指位於油麻地的檢測中心近日遺失檢測者資料，無法通知陰性者結果，恐亦未能把陽性者送入醫院隔離治療。投訴人稱，該中心的職員向他指出，在本月3、4日到中心接受檢測者，其資料都已遺失，承辦商無法得知檢測者的任何資料，故無法通知相關人士。

記者今日（7日）以市民身份前往油麻地梁顯利社區檢測中心查詢，有承辦商職員透露，大批於3月3日曾接受免費檢測人士，不知道因何緣故，收不到檢測結果，前來中心查詢；致電熱線查詢時，職員則形容梁顯利社區中心「有啲問題」，

翻查資料該中心的承辦商是「金域」。記者正就事件向食物及衞生局查詢。

唔見左可以唔通報，笑撚死

選委會唔見咗全港邏民資料啦夠

繼兒動武咗幾年
係咁上下

驗唔切掉咗

私隱專員又訓左

所謂檢測

一為cap水
二為拎第一次檢的人DNA

本來就唔準 佢班所謂承辦商你估唔知? 佢地根本可以求其發個陰性證明
但就係唔發,一嚟扮嘢好似好認真(尤其之前錯驗,結果要搵件細屈條罪名祭旗,全世界做檢測都要搖樽,居然咁都係罪名,簡直聞所未聞)二嚟你拎唔到證明無工返係你的事

Who fucking care

全部支那公司 +港權貴聯營最大個間華大基因 胡定旭香港keeper 佢就分唔少啦

遺失檢測者資料
資料唔係應該連埋接受TEST果個人既樣本一齊?

可以樣本係到,但資料唔見

是撚但囉

佢地根本就求求奇奇

你認真就輸了

驗完根本明天就可感染 根本就唔知驗嚟為乜 佢地都知無用亦唔準 請D咩人都知啦 亂鳩咁嚟

幾十萬人14日循環一次 大家心照 莫講話真正做呢項化驗人手唔夠 就算加埋班唔係做化驗的雜牌軍 都做唔切啦

呢個白痴正苦開位俾權貴cap水之嘛

樣本係實物

認撚住 有間叫phase 都係仆街嚟

間間都係仆街

全部有支那背景

驗毒係假 拎你DNA為實

新香港係咁,利益集團做錯野唔洗負責

利益集團永唔會有錯

要錯只係巿民

例如因為你地巿民做錯,唔肯投票俾我D人

所以選舉制度要推倒

道理一樣

支那 條女唔俾我呢D權貴強姦 所以拉佢坐監 都係佢錯

新支那邏輯思維

要學哪